讀心術

有無巴絲研究開？
岩岩俾條心理學大學生拉左去做欺詐遊戲
枱上有五張牌，4張正常一張鬼牌
叫我任意亂放排位而佢蒙眼
規則:只要佢抽到鬼牌，佢就輸
第一輪我放鬼牌係最左
之後佢一除眼罩就觀察我塊臉
佢話:[通常鬼牌放最兩則會比較安全]
:[你視線完全無望過你既左面，睇黎我既右面有危險野]
:[你個嘴唇埋大了，即係下意識表示肯定，我講岩左了？]
然後佢抽走左我最右排個兩張牌
:[中間係鬼牌？]
:[你塊臉無乜特別反應，無表現緊張即係中間哩張一定唔係]
之後抽走左中間個張
:[最左係鬼牌？]
:[你隻眼雖然郁都唔郁但你不自覺笑了，而且嘴唇左右唔對稱，即係表示你心虛]
然後抽埋我左排第二張
:[你輸左lu]

點應付？
利申:所有身體動作均是自然反應，而且佢自信滿滿我一緊張就會俾佢睇到更多潛意識身體語言。。

咁佢做fbi囉